聯合國醫生，係咪證明左普通外科口罩防唔到武肺，一定要用n95以上？

聯合醫院先岩屌

外科口罩 只係防患者飛沫噴出嚟 降低傳播風險
如果個患者冇戴口罩，而你只有外科口罩，就多數奶野

但醫院入面個個都有有罩

食飯唔會戴
病人唔會戴 ，只會轉病房/俾高氧氣時戴

搞笑？入到去班廢佬會帶罩？

你係醫院可以唔帶？門口有人守住

即係保護裝備唔岩，一定要n95

你up 咩鳩呀 講緊住院果啲

都要帶